{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_016687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/bandi-land",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "茂朱ホタルランド"
    },
    "text": "茂朱ホタルランド\\n\n全羅北道 茂朱郡 雪川面\\n\nホタルランドはホタルの光を体験し学習、観覧できるところで昆虫博物館や天文科学館、自然学校、青少年キャンプ、多目的広場などで構成されています。1. 珍しい昆虫に会える韓国最大の昆虫博物館展示室2. 熱帯植物から蝶までさまざまな生き物に会える生態温室3. 寝転がって宇宙を見る映像館4. ホタル3D立体映像室5. ホタルの光がいつでも見られる生態体験館6. 自然に学ぶホタル自然学校7. ホタルを見て星を見る、パンディ星天文科学館8. 子供たちが思い切り遊べる青少年キャンプ場9. 木の香りに癒されるログハウス10. いつでも新しい世界に会えるホタルランド",
    "QA": [
        {
            "question": "ホタルランドはどの地域にありますか？",
            "answer": "ホタルランドは全羅北道茂朱郡雪川面にあります。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドはどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "ホタルランドは昆虫博物館、天文科学館、自然学校、青少年キャンプ場などの施設で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドの昆虫博物館展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "ホタルランドの昆虫博物館展示室では珍しい昆虫が展示されています。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドの生態温室ではどのような生き物に会えますか？",
            "answer": "ホタルランドの生態温室では熱帯植物から蝶までさまざまな生き物に会えます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドの映像館では何を見ることができますか？",
            "answer": "ホタルランドの映像館では寝転がって宇宙を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドの生態体験館ではいつホタルの光を見ることができますか？",
            "answer": "ホタルランドの生態体験館ではいつでもホタルの光を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドの自然学校では何を学ぶことができますか？",
            "answer": "ホタルランドの自然学校では自然に学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドにある天文科学館では何を見ることができますか？",
            "answer": "ホタルランドにある天文科学館ではホタルを見た後に星を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドにある青少年キャンプ場では何をすることができますか？",
            "answer": "ホタルランドにある青少年キャンプ場では子供たちが思い切り遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドにあるログハウスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホタルランドにあるログハウスでは木の香りに癒されることができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルランドでいつでも新しい世界に会うことができますか？",
            "answer": "ホタルランドではいつでも新しい世界に会うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 488
    }
}